# BTM API

API provedora de recursos pata aplicação btm

[API Online](https://api-dev-api.193b.starter-ca-central-1.openshiftapps.com)

Para acessar todas as funcionalidades da API o usuário precisará estar logado na API, toda o esquema de autenticação é feita usando Beare JWT (jsonwebtoken).

Para Autenticar :

    /authenticate

Para se registar( Criar uma conta/Usuário):

    /register

Toads as outras rotas estão em [Rotas](./Rotas.md)

[Documentação](./doc#documentação-da-api)
